［移民撚］加拿大federal skilled workers

有無巴絲申請過？可否分享經驗咩工種同搞左幾耐

Lm 了解下

Lm